各位獨生子女知唔知 你地既仔女係唔會有舅父 姑姐 堂表兄弟

新年拜年實好悶 又無一班同自己年齡相近既親戚
雖然唔算係好大件事 但人生好似有啲缺失咁

推

咁先好，唔洗煩

多親戚咪又係煩

我真係恭喜佢啊

因比較而感到缺失，真係有必要用傳統想法去影響今日嘅家庭觀？

可能係

親戚狗咬狗

唔打算生仔

少親戚即係唔洗點拜年啦

未必既 可能到時諗法唔同呢

點解拜年一定要係親戚

通常都係既

我真係恭喜佢啊
新年可以真正放假
一日趕幾場拜年 慘過返工啊大佬

On9
自己老公/老婆唔係獨生咪可以有

兩個都獨咪死